# Aikin

### Что это такое
Сервис системы Aikin, который организует работу этой системы. 
У сервера есть http-интерфейс, через который он взаимодействует с клиентами и агентами.

Используется брокер Kafka для передачи индикаций от агентов; PostgreSQL для работы со статистикой.